"我以後都唔坐/唔搭快運"

"我以後都唔坐/唔搭快運"

點解班大種乞衣咁鐘意講衣句說話？

但一個大種乞衣講完， 就有多兩個大種乞衣坐/搭快運，好奇怪

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

屌你老臭肥閪新人類，正宗死肥閪，叫撚左你減肥幾撚多次呀？肥閪捉人錯字做乜啫，顧撚掂你自己先啦肥豬閪

依家先知樓主係肥閪🤔

🤔🤔

好多中文老師